（中長文）多謝你呢一棍打醒左我

各位巴絲打，我係一個高登仔，雖然我活躍於高登，但今次事件，令我見識到連登既重要性同凝聚既力量，睇到而家關心香港政治既香港人亦都有年輕化
希望大家可以保持團火，唔好比政府又用拖字黎淡忘，呢一條路係好長，睇唔到盡頭，但懇求大家千奇唔好放棄
呢一件事唔止成為左歷史，亦成為左好多香港人心入邊既陰霾
好有趣既係發生左兩次大型遊行同衝擊立法會後，香港既政權竟然係冇變，仍然係由原有班底去管，亦都冇人因為示威而死亡
相信比著係其他國家或地方，一係就出現死亡鎮壓，一係就政權轉換

香港民怨沸騰既原因，好大部份係因為香港仲未有真正既民主
好多野都令人條氣唔順，而家香港人終於睇到，香港由始至終，施政既方針根本唔係以香港人既利益作為出發點，公帑亂洗
明明可以解決年輕人對前景既迷惘
明明可以解決香港人醫療既問題
明明可以改善香港社區既發展
等等···但係好多都冇做到，只係不斷搵藉口幫大陸課金
襯住今次林鄭特首有強勁既執政觸角底下，社會出現史無前例既撕裂
上至政府，下至家庭，都因為佢而關係破裂

另外小弟有D野想分享下
由2014年雨革，個陣自己一個係屋企睇TVB
係電視見到一班學生好勇敢咁企係前邊(個陣19歲)，感受好大，覺得自己一定要出去，因為開始對香港政府感到有危機，仲好記得食左個麵就出去，之後2日前冇番過屋企
記憶猶新既係，當然我都係前線之中，有一粒催淚彈係我隔離爆開，人好多，走都走唔切，我直頭係抖唔到氣，我本身氣管都差，頭暈眼朦，以為自己會死，好彩有人扶走左我，叫我頂住，我走番出去之後，訓左係地下不停抖大氣，真係差D死，但打擊唔到我，亦都令我發夢既時候，都會想好似當年救我個位咁，保護番一班學生，企係最前

6/9至1/7每一次遊行，發夢既時候我都會出現
真真正正見到香港人係團結，唔再係冷冰冰既感覺
冇人帶領，但各司其職，証明香港人對追求民主、自由既慾望係幾咁強烈
有幾次係個夢境到眼濕濕
所以都要多謝林鄭，喚醒左真正既香港人
係到祝林鄭特首長命百歲，百病纏身

而7/7係見証黑警正式同市民作為係一個對立面
掃街，狂朴鳩人，屌你老母我都食左一棍
呢一棍令我清清楚楚知道，香港已經唔同哂
警察唔再係一個受人尊敬既職業，而變左做過街老鼠
我係到亦都會盡我一切既能力保護香港
琴日見到的士司機咁樣做，真係喊左出黎
我唔知做既野有冇用，就算只有0.1%機會，我都會做
同時亦希望各位巴絲打繼續努力
呢一條路真係好長

我已經做緊資料既搜集將會GROUP埋一齊，將香港政府，政權既問題，議題，政府點樣亂洗公帑，點幫大陸左右影響香港既發展，香港人係香港生活越黎越困難都係因為施政既問題，而且係日積月累，越黎越差。我地要正視呢個問題，唔止係我地，包括有份係香港生活既香港人都要正視呢個問題，從根本去改變，同時亦都可以令更多人關心政治，好多人唔理政治既原因係因為唔知或者唔識，老一輩唔去理，唔去學，唔緊要，呢一代開始改變，係新香港既時代，我會盡一切既能力去做令香港更好既野。比班官知道，唔好再當香港人係KAI子，香港人會望住你地點做

另外我仲會將政府既架構，3司13局部份資料，香港政權內既黨派分佈，區議會既議員1D已公開或可公開既資料(包括社會制度同發展方向)，官員既利益申報，議題等等
仲有唔同林林總總有關政府既資料，盡我能力從簡而精咁去綜合出黎比大家睇，比香港市民睇，關心香港，比所有人知政府對我地香港人有幾「好」

多謝你呢一棍係迷惘之中救左我出黎
因為資料搜集太多，之後我會薄酬請巴打一齊去做（利申：窮撚，上個月辭左職）

絕不低手

[英文速譯] 綜合大量警察嚴重違規行為

支持

我無野講

[超重要！人手置頂］文宣港台連線 正式啟動!!!!!!!!!!!!!!!!!!

for your information

THANKS BRO

黑警

做乜辭職
冇錢點做long run
乖啦搵返hea工

負皮個個係狗官？

你岩
希望今個月內可以搞掂到大部份
之後會搵

add oil!

加油呀, 但要盡快搵工先

高登而家淪落到日日屌25狗

其實可以集中揭發大灣區陰謀
而家港共D政策都係圍繞住大灣區去做

可以搵番 人本立德bro 合作研究下點做
學攬炒巴開番條team

推

請問個幾位巴打係做開D咩？
我盡量會用以公開資料去做
因為好多資料一睇就知有問題
但可能係比較冷門同埋未必有人會去搵
大灣區入邊好多資料都顯示係大陸係香港CAP水番大陸開發

同埋有D新聞真係報完好難搵番
之前G20個陣俄羅斯有水災
第二日香港政府就撥款1億比俄羅斯（好明顯係習帝落ORDER）
而且新聞俄羅斯供撥款1.2億港元去震災（呢1.2億包唔包括香港捐個1億？唔知）
然後我就搵唔到更多呢單新聞關於捐款既資料
單野我係TVB到睇的，只係好輕輕帶過

唔知佢地做邊行
到時你搵到佢地一齊搞, 係telegram 問佢地啦

所以下次見到有咩新料要BACK UP, CAP圖
正如你所講, 其實好多資料都睇得出有問題, 但要將全部LINKUP 埋先知道係幾咁大穫

啱啊
支共要你做嘅
就鬼咁快磅水
快快趣通過
真正香港民生野就比人反對

仲有樣好離譜既野, 近年經常發生
迫切民生議案 就放晒 係有爭議性既議案 之後
立會唔過爭議性議案, 就做唔到民生野, 之後政府+親中+保皇就出黎嘈反對派話阻住地球轉, 唔理民生. 之後一大堆廢中廢老又信

需要幫手就講聲
希望盡一分綿力
應該有好多巴絲會幫手

睇下有冇記者影到，影到就去醫院驗傷，搵政黨搞大佢，搞到佢好似朱經緯咁入去坐